*desarrollo de aplicaciones y servicios web*
*michelle torres higuera*

- Práctica #1 - 02/09/2022 - Práctica de ejemplo
commit: 3c96f5d75cc111f3d940c6a0e9b595c91eddfb8e
archivo: https://gitlab.com/michth/desarrollo_aplicaciones_web/-/commit/3c96f5d75cc111f3d940c6a0e9b595c91eddfb8e

- Práctica #2 - 09/09/2022 - Práctica de Java Script
commit: 57df750d18af58c299bb45123ec6cb7bffcfff22
archivo: https://gitlab.com/michth/desarrollo_aplicaciones_web/-/commit/57df750d18af58c299bb45123ec6cb7bffcfff22

- Practica #3 - 15/09/2022 - Practica web con bases de datos- Parte 1
commit: f7fbe4359f6e7716a6987ae7e4cdce4a1cb42b93

- Practica #4 - 19/09/2022 - Practica web con bases de datos - Vista de consulta de datos
Commit: cc51e2ec
